Top5 我想係大銀幕上見到的DC世界LGBT角色

Hello又係我，趁啱啱開sem未忙開個po先
因為我係大愛左膠撚，所以自己一直都幾留意唔同種族、國藉、性傾向個啲漫畫角色
今日想同大家講既係dc世界入面既LGBT角色
可能巴打們唔知咩叫LGBT，其實LGBT姐係Lessbian(女同性戀)、Gay(男同性戀)、Bisexual(雙性戀)、Transgender(變性人)既縮寫
呢到唔講啲已經係dceu出場/將會出場既角色，好似Harley呀Poison Ivy呢啲靚女百合會係黎緊Gotham Sirens出場，都幾肯定會sell百合情
我講呢幾個你可能識，可能唔識，我都係將啲我識既野講出黎比大家聽，中意既留言、正皮支持下，唔中意既睇完負皮就算啦，不過希望大家留言可以文明啲唔好有太過份既歧視言論

第5位：Bunker(壁壘)/Miguel Jose Barragan

Bunker第一次出現於New52時期既Teen Titans#1，佢係一個新角色，亦係Teen Titans既成員之一，可以用精神力製造出能量方塊，形成牆壁、巨型拳頭等造物。
Bunker黎自墨西哥一個小鎮，由細到大屋企人都好錫佢，亦接受左佢係gay既身份，所以佢既性格好樂天正面。雖然佢係gay，但佢冇打算隱藏自己，好中意擁抱人。由於佢樂天、包容既性格，佢不但同每個隊員既關係都好好，亦都成為左唔識待人接物既Superboy既第一個朋友

係漫畫後期，Bunker既能力已經有一定成長，紅箭Roy Harper更表示當Bunker20歲既時候好可能已經有資格加入正義聯盟。
個人係睇New52 Teen Titans既時候好留意呢個角色，一黎覺得呢個新角色能力得意，二黎佢既性格都好討好。可惜佢既戲份即使係TT入面都唔算好多，只係一個陪襯，而且呢個角色係New52完結後，直到而家都冇出現過係dc漫畫入面，徹底消失左 。我惗呢個角色出現係dceu既機會微乎其微，就算dceu引入Teen Titans都應該唔太會帶出呢個角色。不過我真係好中意佢既能力，我覺得係大銀幕表現出黎會好有趣

btw，佢件制服真係好gay

第4位：Aqualad(海少俠)／Jackson Hyde/ Kaldur'ahm

Jackson第一次出現於Brightest Day#4，係Titans既成員(Teen Titans同Titans係兩team人)，能力包括水中活動、控制水流、小範圍發電。

Jackson係Aquaman其中一個主要反派，Black Menta既私生子。Jackson直到成年後先知道自己既生父係邊個，而佢拒絕跟隨BM既步伐並加入Titans。Jackson隨身帶住兩把叫Waterbearers既劍柄形武器，呢把武器可以幫助佢更好地控制自己既能力，佢可以利用Waterbearers製造出水劍、水鞭、水盾等幫助佢戰鬥。

Jackson（Rebirth後）既個性比較沉穩老實，好有原則。印象中佢係Rebirth後先至變做gay，而且佢既性取向只係呢個角色一個好小好小既元素，都冇乜太著墨交代。我覺得呢個角色係Titans入面唔算太出眾，但又好理所當然，就好似Cyborg係TT同JL入面咁，有機會出現係DCEU，但戲份多極有限。

想了解佢多啲可以睇下dc既卡通Young Justice，Netflix有season1

補張佢New52前未轉gay既look:

第3位：Midnighter(午夜行者)/ Lucas Trent & Apollo(阿波羅)/Andrew Pulaski

黑色衫係Midnighter，白色衫係Apollo

呢兩位本來屬於另一間公司Wildstorm既角色，但後來先加入dc世界。係dc漫畫入面佢地屬於一個叫Stormwatch既古老組織，呢個組織既作用係保護地球免受來自其他世界既威脅。

Midnighter擁有大量知識，而且可以預計事情發展既結果(唔係預知未來)，係腦入面演算出幾千個可能發生既情況再制定計劃。佢仲可以讀取人既肢體移動、精確估計對方能力，同時亦係一個出色既skilled fighter，身體力量比一般人類強。

Apollo既能力係吸收太陽能強化自己既身體。係吸收足夠太陽能後，佢會獲得飛行、無堅不催既身體、神力、釋放太陽能攻撃等能力。但佢係缺乏陽光既情況下會漸漸失去呢啲能力，start with飛行。佢需要吸收起碼20秒太陽能黎重新獲得超能力，完全「叉電」需要兩個鐘。

呢對係dc入面相當出名既一對男男couple，我相信佢地同Stormwatch係未來可能十至二十年來會有機會係大銀幕上出場。不過我覺得佢地有啲似Batman同Superman，有啲人會當係佢地既hehe版投射

第2位：Pied Piper(吹笛人)/Hartley Rathaway

Hartley係啱啱出世個陣係聾既，但好彩佢既家庭好有錢，所以佢父母投放左大量資金去研究點樣醫好Hartley。雖然冇辦法醫好Hartley既聽力，但佢地研發左一件植入式助聽器大大增強Hartley既聽力，甚至令佢既聽力變得比一般人更靈敏。係獲得聽力後，Hartley變得對聲音、音樂沉迷，並著手於研究音波科技。佢發現一種利用聲音催眠他人既方法，並加入左反派組織The Rogue(無賴幫)係Central City展開犯罪生活。雖然The Rogue成員對佢中意男人冇意見，但佢仍然覺得自己格格不入。後來佢放棄左犯罪生活，成為英雄，並同Central City警局既Captain Singh一齊左

佢既能力包括聲波攻撃、催眠、超強聽覺

off topic講下The Rogue，呢個team既成員都係Flash既反派，隊長係Captain Cold，主要係打劫銀行，得閒同Flash打下交。佢地多數人唔係大奸大惡，會係Central City有危難而Flash應付唔到個陣幫手，算係一班盜亦有道既反派，我幾中意佢地(可能之後會介紹呢班人)

Pied Piper呢個角色係基於同名德國童話創作出黎，我覺得佢漫畫入面既造型好撚型棍

佢其實已經係電視劇The Flash入面出過場，但造型同攻撃方法都相當唔同，劇入面同Captain Singh可以話一啲關係都冇，而且都冇交代過佢係咪gay。雖然劇中變返好人，但之後都冇再出過場。
希望佢可以係未來Flash電影入面出場，有套型啲既suit

第一名未打好

咁有心機幫你正皮
但係dceu連七巨頭都未搞得掂 呢啲真係諗下好

未必dceu既
之前話joker origin唔係dceu嘛 咁咪期待下佢係冇universe限制下可以出多啲戲

推

三巨都掂

呢d真係諗都唔駛

三巨都未掂

三巨都係差Batman姐
mos同ww都幾好丫

屌你對gay無興趣呀快介紹sheshe

Batwoman

好少出名sheshe

Batwoman呢

就係因為咁先需要你介紹，達人

無人想睇dc呀

呢個唔講唔得架喎
放心，實講

Joker同batman

俄羅斯有人發起make joker gay again簽名

電視版 flash 都有交代過佢係gay

有講過咩

好似無明講 但背景好似係因為佢gay 所以有講佢同屋企人關係唔好

同埋依度一開始 講'being scooped up by a guy cotton head-to-toe leather is a long time fantasy of mine'

第1位:Batwoman(蝙蝠女俠)/Kate Kane

講到dc既同性戀角色，一定唔可以唔講Batwoman--Kate Kane。蝙蝠家族既女人，大家可能識Batgirl(黎緊有電影)，但Batwoman就未必個個聽過，但其實呢個角色其實好值得深入了解。

Kate既爸爸曾經係美軍軍人，係Kate細個時被一班男人綁架，後來佢爸爸雖然成功救左Kate，但Kate既媽媽同家姐都死左。Kate長大後都入左軍隊服役，但後尾因為被發現同另一個女人拍拖而被解除職務（以前美軍嚴禁同性戀）。佢話比老豆知之後，老豆唔單止冇鬧佢，仲好自豪自己個女咁大膽。

之後Kate同前Gotham警官Rene Montoya開始拍拖，但呢段關係並唔長久，因為Kate責備Rene唔肯出櫃（姐係認自己中意女人）。
有一次Kate遇到危險被Batman救左，Kate比佢啟發左，決定自己做義警。Batman因為說服唔到佢放棄，唯有比套蝙蝠家族既suit佢等佢可以保護自己(呢個位唔肯定有冇記錯)。

因為Kate老豆好有錢而且同軍方有聯繫，所以佢有一個自己既軍火庫，佢用既蝙蝠鏢都係自家製，有一架自己既Bat-mobile。做Batwoman既時候佢會用一頂紅色長假髮同面貝掩飾自己身份。

值得一提既係Batwoman同蝙蝠家族其他人既關係都唔算好親近，而且佢同Batman雖然都係活躍於Gotham City既英雄，但佢對付既敵人都主要係魔法系敵人，例如Bloody Mary。

Batwoman係我心目中覺得最型既superheroes之一，甚至超越Superman同Batman。呢個角色拎黎拍戲其實最好，一黎佢係女人又係Les，食正女權撚同LGBT群體兩班觀眾，仲未為左睇女而入場既男觀眾同漫畫FANS；二黎又可以為DCEU引入魔法既概念，我真係惗唔通有咩理由唔拍戲。
不過華納咁ON9，我惗我都係唔好期望咁多。

唔好意思拖左咁耐，呢兩日比較忙而家先有時間打字 講住咁多，下個po再見

順便提下其他我識既lgbt既角色:
John Constantine/地獄神探，雙性戀(包括外星人)，黑暗正義聯盟領導人

Thunder/雷電/Annisa Pierce，女同性戀，Black Lightning個女，增強力量及身體強度

Catwoman/貓女，雙性戀

Poison Ivy/毒藤女，流動性向，反派，能力控制植物

Earth-2 Alan Scott/綠燈俠，男同性戀，地球-2綠燈俠

Porcelain/瓷娃/性別未知，性別認同障礙、變裝癖，Secret Six成員，掂到既野會變脆

其實都估到係連登講lgbt冇人睇 不過都開左頭就完埋佢

第一我以為你會講女獵手同神力女

Ivy

Batwoman喺DC好慘
比上面撚狗咁撚

加埋Marvel 冰人我都想佢gay

Iceman變gay單野好on9

呢個真係突然轉基

佢地係？

但match 演員都gay gay 地

LGBT top5 4個gay

因為les既英雄同反派真係唔算多
反而Marvel剩係x men都有幾個

其實似batman 同superman的關係，你覺得係唔係(我覺得係

屌樓主鍾意嘅都係GAY

一個係平行世界超人一個係平行世界羅賓
夾硬講一定有啲似

This

冇女嘅？

huntress係earth 2 batman同catwoman個女，出道時係羅賓，之後轉左裝

powergirl其實就supergirl earth 2,但成熟d, 胸大d

new 52

我識佢地 只係唔知佢地係les

佢地係咩

new52 係